//==========================播放器===========================================
"Playlist" = "播放清單";
"Switched to Reapeat One" = "已更改為單曲循環";
"Switched to Reapeat All" = "已更改為清單循環";
"Switched to Reapeat Random" = "已更改為隨機播放";
"Reapeat One" = "單曲循環";
"Reapeat All" = "清單循環";
"Reapeat Random" = "隨機播放";
"Close" = "關閉";
"Playlist" = "播放清單";
"Rewind" = "後退";
"Forward" = "前進";
"Play Error" = "播放失敗";
"Screen orientation locked" = "已鎖定熒幕方向";
"Screen orientation unlocked" = "已鎖定熒幕方向";
"subtitle" = "字幕";
"Audio Track" = "音軌";
"None" = "無";
"Unknown Artist" = "未知歌手";

//标题提示
"Downloaded" = "我的下載";
"Browser" = "瀏覽器";
"Settings" = "設定";
"Tasks" = "任務";
"Update" = "更新";
"Custom" = "自定義";
"No Media" = "無影片";
"Refesh" = "刷新頁面";
"Copy URL" = "拷貝鏈接";
"Safari" = "Safari";
"Please wait..." = "請稍後...";
"Imported" = "導入成功";
"Unavailable" = "不可用";
"No Tasks" = "無任務";
"Save to Album" = "儲存到相簿";
"saved successfully" = "保存成功";
"saved unsuccessfully" = "保存失敗";
"Success" = "成功";
"Fail" = "失敗";
"Share Video" = "發送影片";
"Share Audio" = "發送聲音";
"Video Info"  = "視訊檔案";
"Delete" = "刪除";
"Congratulations!" = "恭喜!";
"sorry" = "抱歉";
"Please open it in System Settings" = "請在系統設定中開啟";
"Uncaught Errors" = "未知錯誤";
"only support MP4/3GP" = "只支援MP4/3GP";
"Copy Successfully" = "拷貝成功";
"No Record" = "無記錄";
"Resolver Library" = "解析庫";
"Program" = "App";
"App Badge" = "App角标";
"OK" = "好的";
"Downloading..." = "載入中...";
"Writting..." = "寫入中...";
"Update Successfully" = "更新成功";
"Language" = "語言";
"Language Settings" = "語言設定";
"zh-Hans" = "簡體中文";
"zh-Hant" = "繁體中文";
"en" = "英文";
"Change" = "變更";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "確定";
"Enter URL" = "輸入鏈結";
"URL Illegality" = "鏈結不合法";
"Remain" = "剩餘";
"Downloading" = "正在下載";
"Downloaded" = "已下載";
